ASAP Connect cable

代友問，有冇人有興趣？
Telegram @lihkgasap

有現貨

令你可在黑暗環境、駕駛中或只用單手便可為手機/平板充電。

2.4A電流
18K鍍金接觸面
鋁金屬外殻
兩端N52釹磁鐵
1.2米23AWG尼龍編織線
磁力接觸面可上下倒轉連接
可用作資料傳輸
FCC美國聯邦通信委員會認證
CE歐洲合格認證
符合RoHS危害性物質限制指令

每條線跟兩個頭
有灰、銀、粉紅三色